克警係西灣河港鐵查身份證

各位小心

唔話黑警都唔得
黑社會又唔敢查